[機場檢討] 發夢見到今晚政府連出兩招 我地要做賽後檢討

今晚發夢見到，政府係機場的策略，真係好高章，連續出左兩招，簡直天衣無縫

第一招: 搵個真記者，扮成係公安喬裝成的記者，但原來真係記者。特登俾你搜到一件 I love 警察 T shirt + 大陸身分證。大家就發晒顛咁以為捉到鬼。但點知佢原來真係記者。大家炒晒車。

第二招: 明明擾讓左一輪，大家都開始冷靜，叫人唔好打個大陸佬。但仍然有幾個人不斷打個大陸佬，又打first aid，又屈郭家麒非禮。臨尾都仲要用支港英旗拮個大陸佬，果d人一定係黑警假扮的示威者

政府高招在於用個大陸記者黎set trap，不過就算你唔中trap，政府都用偽示威者（黑警）黎踩trap！完美的自編自導自演！

大家不如討論一下點拆局

自推一，推到有人討論

旅客只會諗到因為你塞爆，佢先被迫停。所以塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班，同走去塞住個入口唔俾人走，一樣係阻到人。想唔阻到人當初就咪話入機場升級塞爆佢，入得就咪又要威又要戴頭盔。

自推二，推到有人討論

自推三，推到有人討論

自推四，推到有人討論

自推5，推到有人討論

自推6，推到有人討論

自推7，推到有人討論

自推8，推到有人討論

自推9，推到有人討論

自推十連，推到有人討論

冇人討論既

認真post，不割蓆，不分化！

突發！！！而家機管局出梗陰招！！

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

咁L pk！。。。

見人衝就俾支螢光棒佢

拆咩局 根本就係喬裝鬼打記者打警察打公安

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

聽朝先啦

唔影響機場咪又輕輕鬆鬆，塞完繼續番工

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

推到俾聽朝的手足見到！